番Intern個上司on9到爆

宜家sem break番緊份辦公室intern，hea撚到仆街，得閒到雜都冇得打，有時先幫手送下件，屌不過有時要番埋星期日，冇野做番去玩電話又有錢收何樂而不為，就好似今日咁，得兩條友係office，其他人出咗去

但係有個上司都癡鳩哋線，平時番都好少見佢，第一次見佢就同我講
：「份工係好hea，自己執生，唔好畀人屌就得」
：「明白曬！」

我屌之後幾次見佢佢都搵野潤鳩我，我都忍鳩住

頭先我去柯屎，我唔知佢做乜，係撚咁催我，我屌肚又痛柯咗好耐，出到去即刻又畀佢屌，話去咗咁耐點點點，心該：知衰有野做去咗吞噗，問佢係咪有野搵我又話冇，問番個清潔姐姐話：「真係冇，佢不嬲都無理取鬧」

我真係屌佢老母我嚟應徵做出氣袋㗎嚟到野又冇乜點學到係叫咗適應下環境。次撚次畀你潤，又話唔好畀人屌點點點，你條撚樣就驚我畀人屌屌定我先？！其他人不知幾nice，成間office係你條仆街最撚麻煩

我宜家得閒到係到打呢篇野，你就係房EE哦哦，男人老狗成個女人咁

由你答佢「明白曬」開始已經做錯咗啦睇你唔順眼就屌你

番工係咁
鬼叫你係垃圾INTERN無生產力

唉屌
這就是現實嗎

屌又啱嘅

返工都係咁
改變唔到就辭職

番埋31走啦番正放假冇野做畀老母逼

但係都有心想學下野，番呢度1個月就走其他地方睇到會唔會唔請？

星期日要返工 我就唔撚做啦
做人要有原則
唔OT 唔返紅字
5天工作

我就冇咩所謂，反正無野做有錢收
仲有半個鐘收工可以行下街

幾$先? 無野做岸99咪幾好
難得佢咁坦白, 咪哦哦哦okok hea 9 佢咪得, 可能佢都岸99無野做姐, 不過佢長工日子流流長 返工咁熱血把能咩, 無野做9下9下爽死

其實冇野做先最辛苦平日老細係到冇得光明正大玩電話真係齋坐偷㩒一兩下收埋不段loop，唯一可以光明正大係溫書，但又冇乜心啲notes就嚟畫公仔畫花曬

60蚊一粒，每日番10但佢多數畀我早走一兩粒
星期日當ot畀80我，但番得4粒就走

潤下其實都算小事
又唔係開聲屌 睇淡d
但星期日都要返真係on9

呢啲正一人渣

唔怪得啦 鳩坐80蚊 做到自己野